14:58 柴灣有巨響

有冇柴灣手足都聴到？勁大聲

有冇手足知咩事

柴灣一個手足都冇？

平行時空？

成個柴灣咁大

工廠區嗰邊經常都有巨響因為上貨落貨撞到卡板或者跌咗啲接落地下

你唔講邊區撚知咩

係啵講得唔清楚sorry

我係柴公聴到

睇個款似漁灣村嗰邊

岩岩喺柴灣月台都聽到

利申：地鐵車長

巴打落街睇睇

宏德居果邊有外牆工程做緊 唔知關唔關事